中場來講,Verratti定Vidal?

難分高下WOR

普巴

messi

Vvd

我扭控傳射乜都有 不過Vidal同鄉 所以我第一佢第二

中場呀打風打到有沙入眼盲撚咗？

我全能架 逼車逼到懵撚左？

我利幹巨無人提

軒囝屌打

Vidal 做到既野多過華拉堤
Vidal 勝

我啦屌 仲洗討論

兩個全盛一定vidal
佢防守勁之餘 仲要識入波 後上遠射都有
呢樣verratti真係差成班波

Verratti真心吹大左，普通料